英文垃圾唔識讀英文

Blood驚讀左fuck
同blind
唔識點讀

Google translate聽下人地啲讀音囉

blood係讀fuck冇錯

人生地有d音 我讀唔到

blind都係讀fuck

Blind you

讀唔到係因為細個無讀
你只要反覆練習就讀到

有心點解唔上堂學